\clearpage
\thispagestyle{empty} 
\pagestyle{empty} % no imprimir ni número, ni cabecera ni pié de página


% \includepdf{imagenes/portada.pdf} % Si tiene una imagen de portada
%\clearpage 
%\newpage

\begin{center}
\centering
%\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-unam.png}
%\hskip 5cm
%\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-fce.png}
%\includegraphics[scale=0.2] {imagenes/logo-fhycs.png}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.2\linewidth]{img/logo_um}
%	\caption{}
	\label{fig:logoum}
\end{figure}


{\Large\bf UNIVERSIDAD DE MENDOZA \\}
%\vspace{0.4cm}
{\Large\bf FACULTAD DE INGENIERÍA \\}
\vspace{0.4cm}
\textbf{{\LARGE TESIS DE \\}
{\LARGE MAESTRÍA EN TELEINFORMÁTICA \\} }
\vspace{1.2cm}
{\Huge\bf Criptografía Post-Cuántica \\}
{\Huge\bf Aplicada a Entornos de \\}
{\Huge\bf Producción Open Source \\}

\vspace{2.0cm}
{\Large\bf Autor: Ing. Córdoba Diego \\}
{\Large\bf Director: Dr. Méndez Garabetti Miguel \\}
{\Large\bf CoDirector: Mg. Ing. García Guibout Jorge S. \\}

\vspace{1.0cm}
{\Large\bf Mendoza - Octubre de 2022 \\}



%\vspace{0.8cm}
%{\normalsize 
% Presentada al \\
% Departamento de ...\\
% de la Universidad de Málaga\\
%Para la obtenci\'on del grado de\\
%\vspace{1cm}
%{\Large El título al que aspira}
%}

\end{center}
\clearpage 


